有冇人用緊E5-2670 + S2600既底板？

想砌一部，有冇介紹？我見個budget 應該唔大。仲要多core 多ram...

s2600係乜尻？

平咪hp z420+8條8g ecc reg ram 囉

sor 我錯，原來玩雙春

intel mainboard